21:00【復仇者聯盟3：無限戰爭 Avengers: Infinity War 2018】

《復仇者聯盟3：無限戰爭》是漫威電影宇宙10周年的歷史性集結，將為影迷們帶來史詩版的終極對決。面對滅霸突然發起的閃電襲擊，復仇者聯盟及其所有超級英雄盟友必須全力以赴，才能阻止他對全宇宙造成毀滅性的打擊。

支持